兩次換肝仍難逃離死神 鄧桂思今凌晨病逝

據悉，兩度進行換肝手術的鄧桂思留醫多時，病情近日急轉直下，延至26日凌晨不治。自鄧桂思進行兩度肝臟移手術後，整體情況一直未如理想，雖然新換的肝臟可運作，但感染了屬於真菌的念珠菌；因其肺部也感染念珠菌，所以要用人工肺維持生命。至今她使用人工肺最少110日，期間完全依賴人工肺為生，一直情況危殆，需留在深切治療部留醫，期間多名換肝病人也康復出院。

辛苦左成大半年